8月5日 星期一 七區三罷集會 時間同地點 呢度睇

8月5日 星期一 七區三罷集會 時間同地點 呢度睇

8月5三罷集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推啊推
我推推推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

成頁無哂罷工post !

7:15 元朗西鐵站不合作運動

精神上支持，上頭話罷工扣錢